連登仔真係牆頭草黎

美斯同C朗邊個勁果陣就吹到果個人天上有地下，另一個踩到地底泥咁款

明明兩個都係痴撚線既怪物，但一時狀態起伏好正常，但你班友就講到只要有時做唔到救世主就要收皮咁

根本係邊一面狀態沉既時候, 另一面既球迷就會上水吹奏自己個球王
講真, 兩個都係呢十年黎既怪物

阿朗球迷最多咪話美斯唔係球王
花迷講到阿朗二線咁

事實